「塔羅唔係你諗咁神秘」- 但係真係好邪！？

有什麼問題係你好想問但係又唔咁問塔羅㗎？

on9

如何可以不on9 ？

幾時支爆？

有冇聽過有種叫"古羅卡"?

係咪同塔羅差唔多?

我抽過牌，不會在短短一兩年內

沒有聽過，我都想知，可以分享一下嗎？

其實係咪真係準

無學過古羅卡學咩人玩塔羅

玩得勁既話
學一個牌陣可唔可以占晒所有野？

如果有人占到會係近期嘅事咁點算

古羅卡唔係人人玩到

甚至不需要牌陣

兄弟爬山，各自努力。好多事每日都在變，不過要時間

唔一定，有畤被讀者本身唔信，會影響剅。但正常會好準，特別係短嘅時間

讀者抱住唔信個心態既話、占卜結果好大機會完全唔同？

樓主靚唔靚仔

去到某個境界會覺得副牌阻訂
塔羅原本係黃金黎明初階魔法師畢業功課黎
本身係套唔需要實體器具既心法黎

樓主幾多歲，巴定絲

幫我占卜ok？

樓主可以幫我占下？

同你一樣😊

係，因為抽什麼他都會覺得唔準，找解釋

40+巴